facebook係咪死咗?

入到去個網空白嘅

IE ?

應該係

我都係

chrome

Chrome

iphone fb app load 唔到圖

似乎係

iphone死左

抵啦

彈app

死了

係咪要翻牆看世界??

手機都係咁，好奇怪

好開心, 一個時代嘅終結

ig又無事喎

me too

Down左

笑死 死幾分鐘你講到人地執粒

係